放容祖兒演唱會飛 580 21/8

580二連 31行88,89位
賣$1500 2張

邊敢睇呀 唔驚燒死咩

會場有大量由文匯之友控制嘅攻擊性武器
諗起都驚

sold dont dm lah

求 任何日子 兩連 咩票價都得

tg: eeleon